做Apple Store genius bar巴絲請入

小弟有個問題想私下問你地 方便既可唔可以email搵我呀 因為我冇左電話
14091655d@connect.polyu.hk
好重要架 唔該幫下手

收皮啦屌你老母

🤔😂
我想搵hxbc 個股票操手～方便既可唔可以email搵我呀 因為我冇左電話
好重要聽日邊隻渦輪升？

自爆？

我都估到你想問咩嘢
算啦 你放棄吧啦
年中咁多人俾人偷電話 你就算係官 Apple都未必show你
你睇蘋果連bypass個lock俾政府攞證據都唔肯 就知道係無希望

故事順序

有保密協議嫁傻鳩

去俄狗地方就帶紅米啦